{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049972",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61282&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평아스테리아펜션"
    },
    "text": "当ペンションは2千坪敷地の芝生庭園と多様な果実の木に囲まれています。 独立した空間構造の客室を提供しており、ペンション前の緑水渓谷で釣り遊びも楽しめます。 周辺には四季ソリ場が7分距離、アチムゴヨ樹木園が6分距離、ベアーズタウンスキー場が27分距離に位置しており、様々なアクティビティを楽しむことができます。 入室時間は5時から、退室時間は12時以降です。 無料Wi-Fiを利用でき、全客室禁煙です。 駐車も可能で、必要に応じてスーパーまで送迎サービスを提供します。 客室のうち天の川の客室にはカラオケ機器が備えられており、利用時間当たり2万ウォンの費用があります。 ペンションをご利用の際、肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可で、ペット同伴ではない未成年者もご利用いただけません。 写真は実際と少し異なる場合があり、紛失および毀損の責任は利用者にありますので、ご注意ください。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。 オンシーズンには客室料金が変動する場合があり、プールの運営も天候や状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの敷地面積はいくつですか？",
            "answer": "2千坪です。"
        },
        {
            "question": "客室の入室時間と退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "スーパーまでの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、必要に応じてスーパーまでの送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "天の川の客室にはカラオケ機器がありますか？",
            "answer": "はい、天の川の客室にはカラオケ機器が備えられています。利用時間当たり2万ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何を調理することができますか？",
            "answer": "ペンションでは肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の未成年者は利用できますか？",
            "answer": "ペット同伴ではない未成年者も利用することができません。"
        },
        {
            "question": "実際の客室と写真は同じですか？",
            "answer": "写真は実際と少し異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営は天候や状況によって変動しますか？",
            "answer": "はい、プールの運営は天候や状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 393
    }
}